[
    {
        "id": 1549,
        "question": "Kınamak, takbih etmek",
        "letter": "A",
        "answer": "Ayıplamak"
    },
    {
        "id": 746,
        "question": "Çeşitli sebeplerle zihin gücünü yitirmek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bunama, Bunamak"
    },
    {
        "id": 1319,
        "question": "Mızrap ile çalınan iki veya üç teli olan halk sazı",
        "letter": "C",
        "answer": "Cura"
    },
    {
        "id": 748,
        "question": "Araçların trafikte üstünlük sağlamak için kullandığı kırmızı-mavi ışıklar",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çakar, çakar lamba, çakar lambası"
    },
    {
        "id": 185,
        "question": "Evlerde çocuğa bakan kimse, daye",
        "letter": "D",
        "answer": "dadı"
    },
    {
        "id": 1822,
        "question": "Bir evin gelinlerinin birbirine göre akrabalık durumu",
        "letter": "E",
        "answer": "Elti, Eltilik"
    },
    {
        "id": 1672,
        "question": "Birdenbire, düşünmeden yapan",
        "letter": "F",
        "answer": "Fevri"
    },
    {
        "id": 584,
        "question": "Seçkin, seçilmiş, seçme",
        "letter": "G",
        "answer": "Güzide, Gûzide"
    },
    {
        "id": 248,
        "question": "Dışta kalmak üzere, dışında sayılmak üzere, müstesna",
        "letter": "H",
        "answer": "hariç"
    },
    {
        "id": 1607,
        "question": "Üreticiden aldığı malları tezgah ve taşıma araçları ile cadde ve sokaklarda pazarlayan kimse ",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşportacı"
    },
    {
        "id": 1914,
        "question": "TERSANELERDE ÜZERİNDE GEMİ YAPILAN, ONARILAN VEYA GEMİYİ SUYA İNDİRİP SUDAN ÇIKARMAYA YARAYAN IZGARA",
        "letter": "K",
        "answer": "Kızak"
    },
    {
        "id": 919,
        "question": "Türklere özgü bir şekerleme",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokum"
    },
    {
        "id": 1109,
        "question": "Becerikli, yetenekli",
        "letter": "M",
        "answer": "mahir"
    },
    {
        "id": 1767,
        "question": "ARGODA, “SAHTE TAVIR, ROL VEYA YALAN”",
        "letter": "N",
        "answer": "Numara, Numara yapma, Numara yapmak"
    },
    {
        "id": 1898,
        "question": "GÖZETİLEN AMACA VEYA BEKLENİLENE UYGUN OLMAYAN, MENFİ",
        "letter": "O",
        "answer": "Olumsuz"
    },
    {
        "id": 1008,
        "question": "Yasalarla belirlenmeyen, halkın kendiliğinden uyduğu gelenek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örf"
    },
    {
        "id": 821,
        "question": "Birden ortaya çıkan, aşırı ve normalin dışına taşmış korku hali",
        "letter": "P",
        "answer": "panik"
    },
    {
        "id": 1035,
        "question": "Meyvelerin şekerle kaynatılmasıyla hazırlanan tatlı",
        "letter": "R",
        "answer": "Reçel"
    },
    {
        "id": 1317,
        "question": "Bir şeye ayrılan, uygun görülen veya rastlayan zaman",
        "letter": "S",
        "answer": "Sıra"
    },
    {
        "id": 419,
        "question": "Yetki ve sorumluluğu olan, yöneten kimse",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şef"
    },
    {
        "id": 1782,
        "question": "İşe girişmek veya kalkışmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Teşebbüs, Teşebbüs etme, Teşebbüs etmek"
    },
    {
        "id": 1131,
        "question": "Düz arazide veya açık denizde gökle yerin birleşir gibi göründüğü yer, çevren",
        "letter": "U",
        "answer": "ufuk"
    },
    {
        "id": 1507,
        "question": "Canlı, doğup çoğalmak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üremek"
    },
    {
        "id": 482,
        "question": "Banka vb. kurum ve kuruluşlarda para alınıp verilen yer",
        "letter": "V",
        "answer": "vezne"
    },
    {
        "id": 1772,
        "question": "Bazı bitki türlerinde besinler için depolama organı olarak kullanılan genişlemiş yapılar",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yumru, Yumrular"
    },
    {
        "id": 856,
        "question": "Her Türlü Zevke Karşı Koyup Kendini İbadete Veren",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zühtü, zuhtu"
    }
]